[
    {
        "randomId": 479
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Akaguru gacumbagira",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Urutara",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyagiwe n'imvura imbuza guhinga",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Amacandwe y'incira"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ziraca inyabikangaga",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Ifu",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Inshya z' umutwakazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Imana y'I Burundi irashoka ntitahe",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Agahinda k'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni imbungiramuhigo",
            "option_1": "Igihaza",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Umugina wo mu gishanga",
            "correct_answer": "Agakono k'amanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Amano y'umuntu",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Firigo",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    }
]